中共係米大事將臨=>"网曝企业家吁政治局就习近平问题开紧急会议"

网曝企业家吁政治局就习近平问题开紧急会议

追查习近平 ，要求政治局开扩大会议！何人胆大？东京奥运会开不了：川普说的，又说习近平朋友好；中国经济復甦计划 |《六度头条》马聚

要明習近平一定會保權.
能否內鬥,要睇反習勢夠唔夠.
依家文一定係打習多於打中共.